教我點專一

我唔想再諗其他女仔 好辛苦

波子哥哥

斬左隻撚佢

你又知我大條 要成隻咁切？

車厘茄都要成隻咁切

諗住佢嘅好 佢嘅樣

會成日有未玩夠既心

心態上問題呀 無得教

雖然我a0 但都好注視同明專一呢樣野有幾咁重要

因為你仲後生 玩多幾年玩厭咗 就會專一

我依家個心態係唔想拍拖 唔想自己一世靜係對住一個人 但係我知咁諗好仆街好自私 想改變下心態

但係依家同女友拍咗4年 好想對佢負責任

四年仲唔夠專一？即係偷食過啦

有諗過 做唔出 過唔到自己 所以好想改

咁你都夠專一啦仲開咩post

唔想有諗住偷吃既心

睇少啲j圖